唔好糾纏撤回同暫緩都得

咁議員宣誓都唔好糾纏支那同猜那囉